點解連登仔要將當所有女人係男人 然後話佢gay？

點解連登仔要將當所有女人係男人 然後話人哋gay？

There is no way we could find a girl here
Even if he said he is a girl, it was a fake news

因為邊有咁多女人有係比人收埋係屋企屌緊屌到上唔到連登

因為勤起底